近年邊個入波慶祝動作最奇怪???

住烏for sure

超超超多球員都做呢個
韓國同歐洲都好火熱

到底係咩黎

Dabbing

呢個?

係因為好笑定佢地覺得真心型

有無gif / video

其實呢個好似近排好hit既 見好多呢個動作既改圖
咩來頭🤔

仲未有史雲斯高美斯

係咪嗰個外國廚師落調味手勢

呢條友已經消失左喺足球既河流

lukaku 做呢下好霸氣

做咩鋸手 想表達d咩

咬.gif

lm

睇睇下都習慣

安尼簡點頭.gif

I know when that hotline bling

入來就係睇呢個

Nusret

可唔可以衝理去領隊度飛鏟佢？

So9去疤既真正原因

Salt Bae?

史達0掩面
柒到喊

係 土耳其廚師

尼球係打吡賽前莫椰子話佢成日插水
佢入完波就插比佢睇

屌你牙

牙你老母

條友切肉，好似打人屎忽咁，拍落去好好笑

使唔使貢惡

點解張gif爆炸頭著18號？

31
張gif mirrored

5:23開始

耳和鼻

Salt bae

吞精扮老坑都好屌地

點解個比賽時間跳得咁奇怪

獅子

火乜撚野熱

基沙文個類似電話手勢

好on9

同佢格格不入

仲有fifa 入面 基奧特入波慶祝動作

又係好撚on9

見親都想打爆個月球

Benteke扮LBJ拍心口個慶祝動作

佢轉身嗰下我諗返起動漫節入場嗰個毒撚

反智轉身

杜奧巴

一個唔係近年但我仲記得
史高斯同加利尼維利咀
好似係入波之後

幾時我同你咀呀？

超型，有冇gif

史高斯好好咀架

Nara

🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

其實dabbing 係咪有咩意思

想睇杜奧巴鏟地fail.gif

杜奧巴.gif

睇kiss梗係要睇French kiss啦

dab係黑人打乞痴

Iwobi

好多大鄉里

之前唔記得邊個 就咁咬草皮
撕左一啖草出黎

呢球真係堅串

可次一場射爆紐亞2次真係好勁

1
2
3
4

好正

唔是入波OK?

跌一跌又傷

入黎就係為左睇呢張

之後輸返

其實做咩要比牌佢 好慘